曹世鎬、南昶熙一週偶像下車

笑星曹世鎬和南昶熙《一週偶像》下車。

12日OSEN的採訪結果顯示，曹世鎬、南昶熙最近退出了MBC 《一週偶像》的主持人一職。

曹世鎬、南昶熙、光熙去年1月9日作為《一週偶像》的主持人與觀眾們打招呼。

曹世鎬、南昶熙雖然退出了《一週偶像》,但是光熙依舊不變。 短期內《一週偶像》將延續光熙和特別MC的體制。 最近和Super Junior成員銀赫一起擔任了特別MC。

2011年7月首播的《一週偶像》是一檔以復古風格挖掘偶像的節目。 以"2倍速舞蹈","隨機舞蹈"等環節流行而成爲話題,成為MBCevery1招牌綜藝節目。

走左兩件垃圾

趁愛豆房收左皮 週偶準備做翻大勢..

搵希澈老師做就得...光熙始終差D

無dony cony根本不值一提

光熙都幾厚面皮

光熙做得幾好 係另外兩個唔掂

idol room又收咗皮 可以請返

agree

其真周偶點解換走佢2個
明明係佢2個做起個節目 應該算功臣
而家個3件我諗g dragon隻腳指都請唔郁

光熙都走啦
都係做唔掂

因為成個製作組都去左idol room

曹都算，仲叫忍到，
南真係好鬼悶

光熙除咗無挑硬係唔夾之前，其他節目嘅表現都唔差嘅